又炒！史雲斯怒炒領隊

【體育】由於戰績低迷，史雲斯在周三宣佈辭退領隊基文迪。

史雲斯主席侯贊堅斯於聲明中表示：「在季中易帥，是我們最不想做的事。我們在上季經歷過3名領隊，所以給予了基文迪（Paul Clement）最多的時間去扭轉局勢，但現在認為已不能再拖了，是時候作出改變去救亡。」

45歲的基文迪於2017年1月，以拜仁慕尼黑助教的身份入主天鵝，之後帶領史雲斯護級成功，而侯贊堅斯也感謝這名英格蘭藉主帥在上季作出的貢獻。基文迪的副手尼祖基比斯及哈拉比，亦同時間離隊。

史雲斯現時於英超包尾，18戰只得3勝3和12負累積12分，距離安全區域有4分之差，降班形勢水深火熱。他們在周六英超將跟水晶宮上演護級大戰。

仲有咩人可以教？

屎雲斯依家邊個係有態嘅

邦尼都唔錯

試下請普利斯救亡 或者搵人渣士帶幾件些路迪兵救亡

借到歐洲金童加歐國應屆冠軍都可以降班
係隻假山狗吹大左

V92

真心水貨，好似係賓菲加出產？

講明只教大會

邊個大會肯請佢
學椰子🥥帶殘兵報仇算啦

拜仁都醒水 知道廢唔撚出 用金童個名搵人埋單

去完史雲斯係咪可以返葡超

廢到乜咁喎果個金童

咁老 退休算啦

雲爺爺出山

雲爺爺都唔要的幼齒就知癈啦。

BREAKING: Frank de Boer among candidates being considered by @SwansOfficial to replace Paul Clement - Sky sources. #SSN

解約金獵人

抵啦 Guidolin有起色仲炒

降得

屌 西咸係地獄賽程後上左岸

英冠見

快 下場就對水晶宮